女朋友胃痛，有咩解決方法？

如題

有Pandora 響身嗱嗱淋俾佢啪幾粒啦

換過第二個女朋友

飲暖水

做乜講粗口

睇醫生。。。。